貌似Stephy無人追 老師六十歲先嫁？

葉底藏花一度 夢裡踏雪幾回

雨傘運動期間劉小麗決志，用十年負起知識分子使命，為香港付出，莫非十年不嫁？她道：「我從來沒有用婚姻作為一種想法，如果婚姻要被犧牲，就被犧牲吧，這對我不是很大的問題。」她告訴記者，早年在中大當助教時學生指她貌似Stephy鄧麗欣，訪問這天看清楚果然相像幾分。

《一代宗師》宮二奉道，一生信守誓言，不婚嫁，不留後，不傳藝；小麗傳藝（教副學士，目前請假），未必婚嫁留後，反正忙於拯救眾生，情愛小事靠邊站，「其實並無拍拖時間，放工回家其實我比較珍惜一個人放空發呆的時間，我是一個比較毒（獨）的人。」

如今無伴，也沒有追求者，「連記者找我，我也不是每次回覆，怎樣追求？我不是上班開會，就是搞墟，見民間組織、記者，以及發呆放空，哪有一個可被追求的狀態？」總想有人抱抱吧？「也有想的時候，但沒有基礎也沒辦法啊。人生不會所有事都得到，我所憧憬的理想，我有幸有空間可以實踐，對我來說是最大幸福。」

自言不介意六十歲才嫁。須知道香港男人多數以貌娶人，女人多數待嫁而姑──等着等着變了阿姑。「那便不結吧，其實我真的不介意。我也不是獨身主義，但如果要我捨割一樣東西，來換取空間承擔很多東西，我願意。」話說早年教務繁重，媽媽病重，自己又初次接觸社運，透不過氣，「當時我剛剛分手，正在刷牙，覺得幸好我分了手，少打一份工，可以做到很多事。」

盲撚左?

我娶

條友應該係近視

驗下眼喇頂

學生把口咁花唔通想食美女老師

豬閪咁款

波麗露露

做乜撚野

佢後生時都幾得,不過幾八婆格

仲有馬賽聲

驗眼啦仆街

一定臭閪格
睇佢平時講野都頂唔撚順
下下都唔畀人講野就當自己「完美KO」人

好撚想嘔

屌

上面話唔似果啲一定冇睇過屌麗老師後生張相

咁你就貼圖啦

候生真心正

切勿放棄治療

佢咁撚多錢
洗怕做姑婆？
兩幢樓渣手喎

Google都唔識 點解你老豆當年唔射你埋牆

比起stephy當日唱電燈膽畀人笑，應該都唔夠睇到呢份報導覺得咁受侮辱

丁啦柒頭，你老母正狗閪生埋啲弱智仔出嚟

好似劉小麗

其實佢個樣又唔至於無人要嘅
睇街邊大把肥阿嬸都嫁得出啦

尋日上YouTube 睇到有蘋果叫佢“一代宗師”
唔知蘋果打出來有冇少少面紅

所以依家訪問佢係咪幫佢搵男朋友？

屌，真心似

連登仔痴線到連小麗老母都j

好奇怪小麗老母後生咁靚
點解到最後要做老姑婆

我願意埋單

埋單唔該
咪同我爭

呢d 唔係叫無人追

係叫無佢睇得上眼既人追

睇漏老師兩隻字

正解，你慌佢會提得起普通男人。
但有智慧有知識嘅男人又未必同佢相處到。
啲有錢仔更加唔會溝佢，當然佢又唔吼人。
咁真係要好好彩先會俾佢搵到個人過世囉。

我屌